有無人覺得時下好仔多 但d女好多高要求或者渣

純粹個人見解

識好多好仔無女睇上

女人一方面要 好男人老實善良
一方面要男人識情趣 保持新鮮刺激感
例如識講嘢 識玩

但好多時兩者不能並存

所謂好仔 善良單純老實 但多數古板直男 靚仔更少

有魅力既男人 可能係player 可能好識得溝女 好自然吸引到異性 但女人又嫌花心唔係好歸宿

我估係女人都想搵個好仔啦 但同時都想靚仔，有魅力識情趣 但呢類人少 結果依然單身

單身男永遠都想識到個女朋友 無太多要求
單身女就可能考慮好多 最後都係睇唔上
結果單身率上升

I have both .

搞清左咩叫好仔

冇本錢溝女 (i.e.唔風趣, 冇錢, 冇學歷, 冇工作, 唔靚仔etc.)
就姐係除左做「好仔」之外冇其他選擇, 因為你花心唔起壞唔起

同樣地條女樣柒爆瘡冇文化冇學識唔聰明冇身材臭脾氣
你又會唔會接受佢先

女人有要求唔代表男人冇既

原來一直係自己搵緊藉口

嗯.. 咁對於某部分女仔
單身真係無乜所謂

男人溝女動力 性走唔甩
反而女人性需要少好多
拍唔拍拖都得

我覺得單身無乜嘢
而且唔謹慎揀人
即係亂拍拖 被人詬病係A380都唔好啦

唔好鬧女仔高要求啦
一黎需求細 二黎想謹慎

你揀人，人揀你
就係咁簡單

d女人係咁拍散拖先威呀
a380姐係話佢有吸引力, 不知幾爽

其實都唔係想話邊方面唔好，係因為自己遇到個好高要求既女仔⋯⋯明明係自己未夠班，但想賴係 好仔 身到

即係要條女好樣順眼
又要條女唔可以做雞做公廁

原來好仔嘅定義係咁極端
到底係邊個畀緊籍口自己呢？

人大左就知道女人口中既好男人，唔係專一唔偷食，而係條件好 （姐係外表，性能力，同錢）

同意
有魅力有條件有選擇而專一先叫「好」男人
而唔係安慰自己係「好」

好唔好應該係對方決定而唔係自己冠名俾自己

正如真正既有錢人唔會強調自己有錢

係有女埋身都專一唔偷食
定根本冇人要被逼專一